有冇巴絲識呢首歌

個chorus 係I 咩咩咩咩夾埋5~6個字
會loop 幾次
之後就係EDM
女聲既
有冇人知

其實係咪方皓玟首TMD

外國歌手黎

New rules dua lipa?